大家聽我講 千其唔好搞「政黨」同「組織」

見到有巴打話搞政黨 組織
我明佢初心係好 但今次真係唔好搞 都搞不得

原因如下
1. 權力永遠令人腐化
原因: 再好嘅人 都係有私心 私利 依個係人性 無得解

2. 今次成功 係集體商討 無大台 大家都係平等
原因: 可以參下下面個post
就係大家都係理性平等 你有理據就會做

我覺得香港人真係進步左

同可以睇下外媒評價我哋 係全球最新最成功嘅無領袖示威模式，依啲先係民主精神

3. 連登發言 係不按身份 有道理就會推
原因: 你開post 有道理就會上熱門
唔會因爲你嘅社會地位 年齡 性別
你搞組織 等於有翻層級制度

4. 有大台 有組織 就會容易俾對方統戰
原因: 睇翻該國歷史 世界歷史 大把大把例子

我真心欣賞大家努力 所以希望大家冷靜
唔好因爲一時頭腦發熱
就破壞之前大家付出 同個一位巴打
求下大家

推

謝推 巴打！

派下文宣ok既

gd point

支持

推！

各有各做 你唔好分化

Point 1 完全正確

唔需要大台
有野就分工 無野就收工 佔完評估形勢 理性討論散唔散 其實616凌晨收尾個班都做得唔錯 唔好俾藉口人開你波

同意，大家自由發聲

Agree~be water

gd

同意 tw民建連個方法可行

講得好

啱

萬謝！

好

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

多謝大家 幫手推

個政黨用黎𠝹建制票咋wor

香港人將示威帶去另一個層次
勇武對抗黑警
和理非文宣 幫示威做包裝
相輔相成 兩者合作係好撚屈
求求大家唔好再隊

Ps cash is king 港幣換美元

但係應該所有正常人一齊屌柒啲三毛。

另一個啊 唔係保民生個個

Well said!!

nice

支持無領袖運動
冇帶領人雖然有好多問題
但係有人帶頭好容易俾人分化同攻擊
只要帶頭人俾人玩人格謀殺好容易影響士氣
好似今次咁，d 議員可以做個supporting role
有咩意見就同大家傾
提出可行方案，大家自己選擇
而唔係話d 議員自己想點叫我地跟
唔洗出黎搶光環，d 議員做左咩各自大家有眼睇

你應該叫泛民唔好組
唔通權力唔會令佢地腐化？

連登依家夠網上號召力同影響力就係因為連登仔咩都唔係
同時又係每一個普通人, 代表住普通人既意見
搞啲乜柒黨乜柒組織只會搞臭, 淨係一開始就已經會嘈到分裂
然後又揀邊個出黎見人? 邊個做大?
每次有抉擇都分裂一次, 想連登好似依家政府咁割到變粉?

呢個post要推
珍惜連登

啱, 唔應該再推隔離個 post

push

同意

Push

[集思廣益] 如果真係要衝擊用咩方法好？

連登唔應該係一個組織 連登應該係公眾平台 係屬於每一個香港人既平台

求下幫推

Be Water

對

多謝絲打

想講

未 撚 成 功！

呢個幾好

Ok 咁讚成

加油，個個都係平等，都係力量，集氣

我地唔需要領袖，因為每個人都係領袖

佢地之前一早腐化咗
只係依家 大家依一刻無割。。。。

贊成！

群眾自發 無大台
先至可以團結最多人

認同呀屌
但如果有人要出嚟參選點都要現真身

2 同 3 都十分贊同

同埋邊個會想一言堂
我都想自己變質個時俾連登仔屌醒

清醒

推啊！

見到有人話搞政黨真係打左個突

認同
明明畀你做到議員都會畀人DQ
仲玩議會路線做咩

一半半啦
做合法既抗爭/選舉，都係要政黨牌頭來聚集人&支持度
街頭抗爭係可以去中心化

班友真係無腦

依家唔需要住，應仿效黃背心為上策

推
絕對支持樓主

唔好咁講 只係大家真係一時氣氛所以有依個想法
同可以理解 個巴打都係想香港好

不過我怕好心做壞事

連登就係代表群眾 任何人隨時都可以參與
亦都冇既定立場 除時可以轉風
大家一睇就大約知道宜家民意大約係點
係一個好獨特亦都好需要既存在

你地自己有相同政見既朋友想搞政黨 其實係冇問題既
我地亦都樂見更加同路政黨

但你要搞就自己搞 唔好擺連登上台

唔支持
依頭叫緊拆大台
轉個頭自己搭個大台比自己企上去
講到尾都係條友想揸莊

點醒兄弟就得，大家都係自己人

巴打心水清
確實無需「大台」
亦無需「造神」
每個人都可以係領袖
每個人都可以為自己為他人發聲同行動

agger
推

咪係 強姦連登
邊撚個搞 正連登仔請即反
一係五毛扮連登仔搞大台
一係on9仔上得一兩年連登 中2上腦

你要搞 最多比你搞個連登起底組算

連登係百腦匯，不是組織，不是黨

想佢哋有返少少思考能力啫

做咩之前都好，做咗呢個先

我唔想變一言堂呀

槍打出頭鳥

呢度就係民主 呢度就民意

紅字中，否則連登名更易被對家抹黑及利用

我怕佢哋分唔到邊啲係分化撚 邊啲係真心為香港好

連登係直接式民主，公民領導嘅最好試練場，無需要搞組織

推啊，屌

建設派係玩𠝹票炸喎 唔係真係打算選中 點睇

推呀

第三點好認同！一旦出黎現身 意見好易比社會背景影響 慢慢好易側重係一 二個key opinion leader到

大家唔好咁上腦
5點要求 冇一個做到 咁快上腦
同階段性勝利有咩分別

組織唔易搞得好啊
同埋陣間又話你港獨又盛

認同無政黨及無組織地利用連登做抗爭平台

請入黎睇睇

[百字議政]用100字寫低你對反送中運動既建議

Yes

依家係網絡時代 唔好俾固有規則局限

仲嫌泛民主派同本土唔夠多 亂咩
塊餅得咁大 點切都浪費緊票數

有道理 推

一撚定同共產黨一樣有權後變咗玩弄權勢
加上連登本性係互屌

樓主好岩
我地走到今時今日
係因為我地無大台
自發
岩就推post
唔岩就屌佢老母

講得好，支持

有理 推

當你有組織
會更容易比人滲透

一有leader就變羊群
自由意志就慢慢減少
再畀人一嘢收皮 的確係事實
另外兩個論點都有力

真。 推

條友重要新ac
記住
我地未贏呀
一點要求都未攞到呀
咁快上頭做咩7

區會深耕細作係可以，立會不了

。。。。 sorry lo

完全同意

雖然話各有各做，但係連登仔唔組黨，無黨無派先係連登，你話既唔夠資源，今次我見到既唔係咁，一樣有人買物資，最唔欠既就係物資，你有開聲話無邊樣，實有人幫你買到番黎

去中心化，無龍頭，今次政府想捉人都唔知捉邊個，想影響帶頭既人都做唔到，因為個個都可以帶頭，而出黎既諗法，思考，討論過程....etc都被所有人知道，前題係只要你有追po，所以每件事傾到最後都係會合理，無任何個人利益，暗啞底操作

去中心化衍生出黎既就係匿名性，你知道嘛，外國有一個叫anonymous 既組織就係由網民自發做起，你應該睇下Anonymous 大戰3K黨既片，每個人都帶面具唔話你知係邊個，對於個人私隱有最高限度，你想控制佢係絕對無可能

無需為組織去負責，任何人都可以唔洗根據對方背景同立場提意見，衰d講，中意屌你就屌你

無龍頭係咪一件壞事？絕對唔係，你睇下Set deadline 呢條橋都係其中好幾個連登仔諗出黎，不到一日就直接出黎屌要Set deadline， 有龍頭的話，當你提起set deadline，個個龍頭會先自己諗洗唔洗坐監無人係會完全為連登既行先，因為連登仔自己就係相當自我既存在，咩都係諗左自己先

今次所有既政黨接近90%都係睇連登頭，連登就係大台你講得無錯

要一個只諗自己，諗法好撚痴線，完全不計個人回報，只為執行連登呢個集眾人諗法既平台，仲有可能會因此而惹官非，完全奉獻自己出黎。我唔認為會組建到，就算真係組到，都只會係拎連登呢個名呃飯食，或者當連登係一個搵錢工具

有組織就會有鬼有內耗
同埋有眼你睇D領導者有咩下場 天琦之鋒
政權一定係拎leader嚟殺一警百

繼續抗爭落去 唔好搞任何嘢 返工時段記得開路俾車過 到夜晚先示威 就得㗎喇

控制一個連登仔易
控制一group連登仔難D但都係做到既
控制所有連登仔係冇可能

Well said!!!!!! 推你個dm！

鍵戰有鍵戰既用途 ，拋頭露面有咩資格做鍵戰

我鐘意你第三點，但係我會希望連登可以做到比而家更多嘅嘢

極同意 睇過hunger game都知

讚成 推

agger

要記得我地未贏
想要權力都冇好結果架

另外三個論點至啱
但有組織一定唔可以

我認同第一點
that’s why 張無忌唔肯比明教涉政

9up巴個個冇咩問題 佢目的係界票

Please share

係連登人人平等
起組織/政黨容易連群結黨
排斥多元聲音

要推啊 連登真係多較少嘅朋友仔
希望佢地可以先了解 明白下

大家要記住我地既目的同初心係為香港好 唔係追求權力

係初衷唔係初心

認同

gd，但中意黑為主色

Sorry 自膠

無大台 大家可以互相制衡係幾好
不過必要時比d有召集力d嘅人出黎出幾句聲造勢始終都有d用

保持原狀可以了 眾人既智慧點都好過一人/ 一班人

大家可以推舉我做黨主席同黨書記

推 真心
唔好搞

推佢老母

佢係講界票 有d人當真要選到

屌 又g phone 又鄺仔 唔會冇啦
係佢地講錯野要屌到佢地好似林卓廷道歉就得啦

PUSH

講得好好

推 自發性群眾運動向來係最美好 雖然冇一個領袖lead住有時會有啲亂 幸好依家香港人齊上齊落 每個人都係香港嘅領袖

而家呢個世界
資訊資料好重要
亦可以成為好強勁既武器
連登仔勝在人多同分佈各地區各行各業
做好人肉搜尋，網上整合，分享資訊
已經係好大嘅力量

無錯 連登係forum 唔應該變成咁 自己想搞政黨就自己搞

我仲有呢款

Be the one

咁真建制派呢

反對加入現有政黨。要搞社運或從政，就自己整個新嘅出黎，趕走埋泛民廢老！！！

up

依個我覺得可行

以後連登就係民主論壇？

專心一致，團結不分化，毋需大台，毋需帶頭人，今日你提嘅意見有用，今日就跟你，聽日佢嘅意見有用，聽日就跟佢，呢度係一個群體，亦都係一個個體，每人意見有異、但目標一致

有好有唔好

不過我都認同冇好過有
若果下次行動有所謂組織出嚟指揮
最終失敗 咁大家又會被分化
之後又鬼打鬼

珍惜連登

認同
連登應該保持呢個模式！

V

ONE FOR ALL

ALL FOR ONE

我覺得群體都有集體炒車嘅可能性
所以其實去中心 無領袖之餘都好靠某部分理性d有研究d嘅人出黎指出錯誤 討論 再一齊進步
同現實社會一樣
所以或者都係有中心 有台喺度
只係分得散好多 風險都細d

Agree

係 無錯!!!!就係要咁

販民打手驚到要出post

Pushhhhhhhhh

依加就係做緊呢樣嘢
好似有leader就有惰性
只想跟 而冇咗自己嘅思考
各盡其職嘅效果都好好啊
不斷有意見都分析改良
寧願有二百萬個臭皮匠 唔同聲音
都好過得一個人負責決定！
因為每個人嘅獨特見解真係會完善好多！

同意
有網絡根本不再需要大台/統一組織

唔係驚唔驚問題
係一旦組黨就好快變一言堂 唔arm就割走

無大台 政府每次都搵唔到負責人傾
結果下下都要發表電視講話 冇得玩私了

大致上認同你嘅觀點

但討論區點會無hierarchy(層級制)，一樣會有跟大佬同沉默螺旋嘅現象。我地覺得無，係因為活在同一個同溫層。

我提出成立政黨，只係希望係將來可以係地區工作、區會可以同保皇黨、自動當選既人有一爭之力。
要知道，今天政府不斷在變化、變得更快，變得更極權，變得更醒，無論用法律，定係暴力都將我地自由收緊。

而現有既政黨，根本唔可以與時並進，佢地只係沿用舊有既制度、立場、想像去與政府對峙。佢地因為票源、利益等關係，所以再無吋進既機會。呢樣野請你明白。

唉....

權力令人腐化，林鄭就係一個好例子

你可以gp埋意見俾議員發言人講
但當發言人講錯就要屌 呢啲係思考同監察

真！呢個都係一個益處！
可以完全做到齊上齊落！

戀棧權力要防 一旦有人真係有權 會變成點冇人知
咁我寧願大家nobody

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

唔建議一刀切拒絕，要記住nothing is impossible, 任何方案都可以考慮，重點係團結一致。問題唔理性討論唔等於唔存在，否則求遠停留係部落制。權力統對可以靠制度去限制，請參考外國民主國家

冇惡意的，但可否講講其壞處比大家睇下諗下？

但一個組織 有咗階層就好難去控制
又回歸到權力使人腐化嘅點
理想中係做到屌到佢改
但事實上好難做到 因為人要面子
有乜理由咁易令決策者改完又改

完全冇入過搞政黨個POST
唔係分化 只係真心覺得唔WORK

咁係正常
始終有d人理性d 分析得好d
無可能將權力100%分散
你講議會嗰個我明
只係而家抗爭階段保留呢種方式就得

好簡單 黨係集體負責
當你得一個人做到代議士就係代表個gp人嘅意見
但當個個人變質嘅時候 好易凌駕受代表個一群
好似以前泛民
但冇代表 可以互屌 就會做到互相監察 互相思考
百花齊放
廢老圖 唯唯 呢啲都係大家互相思考嘅成果

岩 講完會做就得

你起我底先講啦
飯民打手

strong post lm

推 香港人加油！

所以我地先唔可以立黨
一旦入左局 再唔會睇得清楚

依位巴打已代答

制度唔完善應對諗辦法去解決，現實問係連登民意好多時未能向外界反映，變左互相指責同拆有台，哩個惡性循環。要解決根本問題唔應該靠逃避

等於民主有咩嘅壞處

搞都得唔好掛lihkg 名為

唔好造神啦

好似今日咁 林卓廷講錯野
大家係連登屌完都會自己去佢fb屌屌到佢要道歉
呢啲咪監察同自己做野
其實自己思考係arm就會一班人一齊做

從來成立政黨、組織唔應該社運ing既事。

而係應該社運後既事。

當然，抗爭方式(社運ing)絕對係需要用現在呢種思維

所以我說理解不同層次不同，便讓人曲解整個理念。

同意

1. 由群眾自己整合出方案，各自分工。
2. 唔可以分化，即使你唔同意majority 或 minority，都要尊重集體決定。
3. 各有各做都可以，但唔跟大圍既話，希望你能夠心思熟慮個後果，包括點影響個大環境。
4. 唔可以篤灰
5. 見倒有人落難，一定要集體去救！

睇吓隔離登就知啦

要諗方法比大家更容易溝通到
去到現場真係上唔到網

你最尾個句係傲慢嘅表現
只可以講大家理念唔同 冇分層次

會慢 無咁決斷

可以借嚟擺係ig嗎？

連登組黨恐怕將來會變第二個中共
好似而家咁共濟會模式就算啦

所以唔好再分派
票就一定投 踢走班仆街

同意 幫推

唔係無道理嘅
有d議題係真係無人帶就容易失控 變民粹式
但起碼暫時抗爭咁樣無大台係work

我覺得今次成功原因係上次雨傘班主事者，一係比人拉左，一係潛左水，去中心化，無人騎劫

good

完全係毫無理據嘅分析

不斷不斷重覆變質變質變質

政黨
組織
社運

三者既分別
你根本連搞都未搞清佢地既分別

No one

除左大事大非不可退讓
其他嘅都可以傾
3毛大家都係互屌啫 都係express idea

我只係唔相信自己 唔相信人 that’s all

我已經比佢追擊得好慘

而家呢度唔係講緊社運咩
定我搞亂左d咩

逐點答
1.權力的確令人腐化，所以要先要靠制度去監察。放棄組織等同放任人性。
2.民主精神並唔係冇大台，參考外國民主國家，政府岩會支持，唔岩再反，一樣好公道。
3.無可奈可地，人係群體動物，哩個係客觀事實，係人就一定身處組織及有階級，所以更加突顯制度重要性。
4.統戰問題由理性分析及討論解決，只要千日做賊沒有千日防賊，要相信制度同自己嘅判斷力。
總括黎講，應該要有nothing is impossible 嘅信念，一黎就落閘只係逃避，應該透過討論同協商去解決

「唔係鬼」 新會員開post組連登黨

唔緊要我明你講乜
佢地可能以為係anarchism

今日連登就正正因為 冇政黨=冇權力 所以先會被泛民唔同政黨所接納
我地某程度上係泛民唔同黨派既黏合劑
一立黨就會觸及佢地既利益 今連登失去作為依一撮陰毛既作用
所以連登一定要保持現況
張唔同聲音達成一個和而不同既平衡

但你根本無反駁過，無理解過我既說話。

所以我話唔介意政見不一致，但必先有建構出政治分析及洞見。
不再多說
希望你可以下次見招拆招。

推
連登冇政黨力量更大

Agger

我認為而家連登既程況係比所謂民主更高層次既野尼
我地唔需要選一個leader 因為我地每一個人都係leader

好簡單 你自己開個新討論
單登又好 三登又好

你鐘意係入邊搞咩
你自由

咪撚搞連登 同當年騎劫成場運動有咩分別

不能認同再多

其實我覺得長遠黎講有議席，有資源，其實更方便做野
不過我覺得而家唔應該傾住，打完仗再傾

先後次序

社運ing著重應該係內的如何抗爭、達成目標、外的是建立論述、廣取可用的資源。

社運尾聲，可以考慮成立組織、政黨、以地區工作為實幹、爭取選舉(區會)，立會不要多想。另外，最大既問題，始終係現存既制度，政府不斷進化策略，民間嘅對抗係越來越弱，但政黨又礙於立場不能忘其所以地加入。

所以說建立組織及政黨，從來不是這一刻說了就建，也不是一時三刻的事。所以什麼大台之說、濫權、分化等統統都是曲解，因為建立從來都是社運後的事。

喺龍和道手足聽吓

1. 不反對你話監察，但依家無急切性去成立組織同政黨
不論你用結果論 : 依家尚算成功
康德主議 : 過程同結果 都係民主方式

2. 你講梗嘅例子係一個國家 但依家係一個平台 仲係一個抗爭初期。之後同上 上例兩論

3. 依家係一種新模式嘅抗爭方法，係歷史上未出現過，未睇到要有急切性。 同依家好係人人都好平等

4. 唔係逃避 但真係睇唔到開組織急切性

同意第一點
歷史已經話過好多次比我地聽

好人好者 避問題
咁既人日後一定食人血饅頭

推一推自己個回覆 sor

情況好似當年互聯網岩岩出現既時期，個個都覺得係平等，係新，係好，但到今天，依然係有一班人唔識用互聯網，佢排除左傷健人士、老人家。

你無呢種察覺，係因為我地既只係同溫層，不過同溫層越大，就會變成一種力量。但並非你所想咁平等。

經過呢幾日，大家開始迷茫，唔知下一步點做好

請大家俾小小耐性睇一睇

首先講返個因果關係
先講反送中

第一因:因為反送中
第一果:有一百萬人上街抗議，希望撤回 69示威

第二因:因為政府無視69嘅1百萬人
第二果:有612示威行動

第三因:因為612，政府宣布暫緩送中條例，但同時宣布612定性為暴動，加上有一位烈士犧牲
第三果: 616大遊行，希望林鄭下台，撤回612暴動，釋放義士，徹回送中條例

咁呢個就好似巴絲講，先和理非，不果，就衝 612係成功嘅，亦成功叫多100萬人上街。

所以講真我地拎到200萬市民嘅attention ，政府係年底先都唔會再講，因為如果佢反口，國際間都會有好大輿論，所以可以放埋一邊先，因為佢一郁，佢一定仆硬街

第二，講警察

今日617係一個好好嘅例子，警方友善嘅，我地會配合警方，我地都唔想阻到市民生活！

對比612，點解我地發夢會衝？係因為警察撩交打，引我地打交，我地為左自保先反抗。我地唔好理邊個衝擊先，細心諗，其實警察友善小小，可能真係唔會衝

又講下因果，我發夢現場見到嘅

第一因:警方係添華後退，引示威者，加上之前已經捉人噴椒
第一果:開始有人叫衝

第二因: 發夢有朋友見到立法會個邊開槍加催淚彈
第二果: 真係開始衝

第三因:警方向人群投擲催淚
第三果:大部分冇gear嘅示威者真係撤走

好，講到呢到。就係大家迷惘嘅點
我地依家需要嘅係牆頭草，個d覺得警察合理，但認同政府唔應該咁急去推嘅人。

咁邊個最大責任呀？係政府

政府俾過大權力警方，令佢地濫權。證明政府對警察訓練係令到我地嘅警察冇左良知。
所以黑警嘅出現係政府失當

第三，和理非同勇武派

其實大家係相輔相成，

因:和理非冇用，政府唔撚理
果:勇武派爭取

因:爭取唔到，和理非繼續上
果:爭取更多時間同支持俾勇武派合理出場

和理非勁在多人，可以爭取多d時間，支持，輿論
勇武勁在一呼百應，真係嚇到政府 612就係好例子

所以分工合作，事半功倍。

最後，其實重好多議題要出聲，好似明日大嶼，國歌法。

但係大家細心d諗下，歸根究底都係政府無能，漠視民意。

我地要嘅係真普選同民意，我地依家有200萬人，要好好利用

可能有巴絲concern deadline，本人係同時有deadline，但回顧第一點，政府係唔會講送中住，因為一講佢一定仆街，所以我地一路提醒大眾嘅時候，要繼續做其他野，係好機會話俾大眾知重有好多問題存在

淨返低嘅，全部都係因為冇普選導致嘅。

本人同意改變需要流血，但我同時唔想有人受傷。

我地要不斷拎多d民意，文宣好重要，計劃都好重要，我地唔可以失民意

大家都睇到警察扮死狗，搏同情，點解我地唔可以？我地之間重有好多牆頭草

依家亂咁衝實少左好多人支持，我地欠嘅，係東風，個timing好簡單，政府錯，就係好時機，我地要發夢衝！就要大條道理咁衝！

7月1號可以係好時機睇佢點回應
下星期嘅議題都係社會好敏感嘅，所以，大家要睇清楚，但好好利用200萬人

文宣好重要，依家個個都好留意新聞，social media都好多資訊，流動性好高，係好時機。

不分化，不篤灰，不流血！

我相信合作得好，一定可以成功

612話俾我地知出奇不意先制勝
616話俾我地知和理非嘅威力，有好多人留意新聞，留意政府有冇小動作

最後最後，烈士RIP

支持
已經超越議會嘅代議式民主

正

大家最緊要團結
千期唔好內訌

認同未有急切性，不過提出理性分析同討論冇壞，此乃人類發展史，由部落，到封建，到帝制，到民主。係應該一步步去傾去做
1.今次尚算成功，連登的確有好大作用，但同時最重要係因為大家夠團結，其他組織同樣有出力，仲有就係成個香港都認同今次議題嘅重要性。咁下次呢？係需要準備
2.同意連登有其獨立性同特殊性，但討論下都冇壞，只係比多個方向同意見大家，有心人自然會聚埋一齊
3.依家好唔等於將來，制度同人一樣要與時並進，人人平等只係口號同偽命題，長遠應該追求嘅係人人公平
4.認同冇急切性，但呼籲大家保持理性同開放態度，唔係只係變相獨裁

呢個真係要推

同埋真係未係時候
有一點訴求777有過到咩回應都冇呀
點解咁快覺得自己得？

但唔該 唔好同連登掛勾

同溫層意思係
「推送那些你「想要」看到的資訊，覆蓋那些你「不想要」看到的。」
咁依家 有道理大家就會推 無就忽視 自然流失該資訊何來同溫層？

其次、你開一個政黨 組織 就真係由一班人 一個人 去決定咩訊息俾人睇。 用你個咩互聯網做例子，等於 點解yahoo會收皮 google 會成功，因為資訊係人去揀，唔係由他人去決定。

三、我唔反對建組織，但絕對唔係依段時間 依一刻，都見唔到依個急切性

四、如果你覺得自己係有道理，點解要開一個新ac？你怕俾人清算？你驚上身？定想透過連登成立你自己心目中目的？
你唔洗答我，你自己心知，我一直都無同你有罵戰可言

五、拜託 唔好用咩文學碩士生 就覺得自己思維行得前個人，你係有道理 就一齊理性討論，我見到都會覆你，但我真心攰到仆街依段日子，所以可能無覆得咁快

絕對冇問題，不過若果係一班連登嘅有心人攪呢？而佢地會根據哩度嘅意見去行動或決策，咁又算唔算關連登事？咁連登人有冇責任同權力去監察？

好似古時起義咁 邊個自封稱王就打邊個先
結黨會死人架

連登仔連攪個遊戲公會都攪唔掂啦

志同道合咪自己組，連登個名好黑，實出事嫁

可以由臨時組織做起，完左件事解散，起碼吸收到經驗

個人意見...
基本上呢度差唔多所有野都好似經過公投咁
不過我地都好依賴泛民 (唔係話唔好) 幫我地係議會講野
佢地又真係要肯每次投票都同民意一致先得
同埋始終如果有人係電視講野, 會輕鬆好多
唔知大家點睇?

少數服從多數

泛民把口自己監察下
講錯野屌9佢
林卓廷咪係例子

冇衝突，政黨係用嚟選區會同立會

所以歸根究底，連登冇代表，意見好似被無視，就算被人抹黑又反擊唔到，最後只會步入割蓆個惡性循環

一個黨一個團體無主席 無領袖 大家平等 唔得？
又有人話會互屌 互屌咪互屌 有咩問題
黨組織只係一個官方平台去申請訴求 下次遊行組織啲咩都可以自己搞

係驚下次無咁多人意識到呢類問題
無咁大反應, 不了了之

所以要提大家
要用下自己個腦

咁本身都自己搞 要黨組織做咩？

同埋本身都可以係連登講自己訴求
組織想搞嘅活動
保民生 反修例大聯盟咪係自發搞
咁搞個黨咪多餘

同意應該自發攪，不過都係想討論下意見同方向，退一步講，就算唔成立組織，咁點解決以下2個問題
連登民意無法對向反映同得到重視？
泛民大台不代表我而導至割蓆嘅問題？
我只係希望可以透過討論解決哩2個問題，而組織係其中一個選項

認真, 好似有d難持續到
唔知一年之後, 大家仲keep唔keep到
每次做野都要大家一齊共同進退先得, 每次犧牲唔少

所以我傾向成立臨時組織或以實務為主組織，可以去我個post 睇下

認同 始終係連登開po同真係進入體制係完全兩回事

佢地搞唔係問題, 我當佢地個po淨係for招人
組到隊之後唔駛係連登公佈D咩
佢地自己有自己搞
咁樣就唔會影響到連登呢個平台

第一點我都好認同
但係經過今次之後, 發現好多野都係試出黎
呢到好多人都係新手
我自己都唔敢講佢地個套會唔會work到
但係我會支持大家試, 各有各做
希望樓主講既第一點唔會發生, 咁呢樣都淨係可以講個信字

所以都只係提出理性分析同討論，希望保持團結，和而不同，來日方長，慢慢傾

鍵盤戰士...

選佢哋出嚟就係要佢哋咁做咋嘛

決議啦喎，公民決議囉

去中心化!

呢啲好訓練到香港人嘅執政意志!

PISH

和而不同真係！！！

Pish

遲下明日大嶼同國歌法
如果要有返今次咁既動員能力
包括自發文宣，街站，派傳單，物資，行動組

其實都幾難

同埋依家係燒緊自己錢買物資同PRINT文宣
如果有金主就好

不過一搞大台所有野就會變質

所以先需要一個實務組織去統籌，未必次次都咁多人撐，要防止變質，一定係靠制度

唔搞先唔正常，唔賣人先唔正常，我都睇撚化

［發夢 - 心中情］失望勇武自白，以後唔撚理，求屌

其實搵人埋堆組黨唔係問題
傘後果班都係咁
不過你睇下仲有幾多個無比支共滲透同搞散晒
有人想自爆想比人跟比人搞我唔會阻止
不過你咪撚開宗明義話代表呢到
你邊撚個憑咩代表我 連尼住都唔敢話佢代表晒呢個科林

我就冇咁多理論
純粹覺得連登仔太容易俾人煽動
暫時未適合開政黨或者組織

唔好界泛民票呀

唔好票泛民票呀